以後係街見到任何可疑人士捉女仔都請大家埋去搞大件事

我地只要過去嘈佢地引其他人圍觀就算救唔到人起碼都認到係咩人咩車捉走佢地但最好當然係現場救到人啦

推

全民武裝先啦
武裝好自己之前唔好有任何動作，拍片好喇

做人唔好咁自私啦，，，，叫你大叫姐，無人叫你咁勇猛一打100個

大叫已經好有用啦，只要人多佢地就唔夠做咁多野，呢樣係最低要求有能力有勇氣嘅當然試下救人